香港仲有咩地方買到toms?

之前睇到Toms好似執咗
跪求各位巴絲解答

catalog 冇咩

有去睇但門市無咗了
Online store啲款斷曬碼

好似曾經係海港城lcx見過 唔係某啲大型商場會有一個類似pop-up store嘅toms專門店咩
再唔係上網買啦

Eg 朗豪坊？ 之前好似見過有唔知執咗未

而家唔見果度有啦 行蹤好飄忽